如果烏拉圭贏唔到法國，我抄呢個post有留名嘅人個名

截至日期：7月6號晚上10點

留名

lm

LM

all in法國

想烏拉圭贏留名

又係呢d垃圾煲

555555

Lm

可能未到6號就推爆post la

留定名先

Okk

okok

抄定先啦

您未免諗到佢太大吸引力可以吸引到咁多連登人留言

。。。

知你重注法國啦

留左名先。利申：男友買左烏龜贏

有得你抄先講

橫掂唔洗抄不如玩大啲

收皮啦 連登仔幾時找過數

抄定先啦柒頭

你個名

支持烏拉圭

留名

Btw撐烏龜

gchi

唯有飲者！！

Ok

留定名，但想樓主唔使抄

ok

辛苦晒

抄硬啦

抄定

派錢仲實際

抄住先

hi

我諗你抄定都得喇

抄定先啦樓主

留名睇走數

抄住先啦，我驚你到時抄到手軟都未抄到一半

你依家可以開始抄

法國必勝

留名被抄名

燈撚完未

買定筆

好地地唔得嘅，又要燈

留定名都得

LM

唔抄死全家

劉明

買左幾多

留返個靚名先

留名。

樓主 我建議你抄定呢度200幾個先

唔好走數

抄啦

我代法國多謝你

留

最緊要有人燈
allin 法國

樓主買左好多啵

卡雲尼 蘇狗 都好似出唔到
點贏

lmlm

對唔住樓主

留名.

好

留名待笑

屌！你個名

買左少少

咁多抄名POST？ 我又留個名。

卡雲尼傷左wor

l m

1

強帖留名

留名等睇走數

寫靚啲唔該

又燈

我迪巴拿降臨

留名睇樓主走勢

準備點人數

樓主抄定都得 卡雲尼又傷so9又傷

準備紙筆未呀，樓主

樓主

抄定未呀！

等睇樓豬走數

走數死全家

加油

樓主開始抄未

找數啦

Hi

你手字好靚咩？

你真係雞性難改

抄啦屌你老味

又想走數

5

祝你聽晚贏多啲，找數真漢子